
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%			
%			CAHIER DES CHARGES
%
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\section*{Cahier des charges}
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[\ding{51}] Gestion d'une interface graphique.
	\item[\ding{51}] Gestion de la conversion.
	\item[\ding{51}] Gestion du sens de la conversion.
	\item[\ding{51}] Gestion des saisies.
\end{itemize}




